齊昕出事 然係689 就講話唔做了

到底係邊個出手....

張x明餵齊析食忽得，威脅689唔好連任

唔撈都要搵屋企個女人做藉口

前幾日玩完人
今日話唔選?
幫人助選阿

以後大陸人改口：要不是齊昕，你們香港人⋯⋯

界別分組選舉前先講自己唔連任，有無咩陰謀？

齊昕會唔會同小明玩完春卷?

幫佢諗下台階姐

邀請埋689兩夫婦睇live,春卷剛剛撈起滾熱辣

雜大大出手鳥

我捉緊盤好大既棋